政府一係受法治所限，一係唔受；唔好迷信私人檢控

有法治，政府跟規矩做事，根本唔洗私人檢控
法治已死嘅話，政府有無數使橫手嘅方法，我地唔會用私人檢控擋到
如果你覺得班法官係紅底嘅，點解要付出咁龐大，本可幫助義士生活嘅成本，去投入呢個共產黨滲透已飛嘅制度，陪佢為制度背書？

法治一係有，一係冇；一旦有破綻，就唔會再有險可守

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

唔好吹淡風
300萬對香港人黎講有少
有人肯試 點都試下

撞

香港金總就極權無理打壓抗爭支援之譴責聲明

300萬就對香港人少
612基金差唔多成億就驚唔夠用而唔批

如果告得入代表狗隊無公信力，犯法都狡辯
告唔入就代表法治已死，可以全面抗爭。
但最後都要靠制度外抗爭，因為狗蒙面無number加無可能有咁多錢逐個告

推

即係你覺得就算去到今日，法治仲未死？
一係死，一係唔死，從來冇吊鹽水呢樣野

Thx 巴打

啲法官由特首委任，大部分紅底法治已死

就算畀佢洗橫手
都要多啲事例，多啲子彈畀外國做嘢

其實要去到民間籌幾百萬玩私人檢控 外國已經知咩事

乜都試下啦，咁多個月黎我地做過d咩係”有用”？
三百萬對香港人黎講好少

泛民bot 準備就緒